# DataStructures

Neste projeto estão representadas as principais estruturas de dados utilizadas como a sua explicação e utilização.

<h1>Estruturas de dados utilizadas:</h1>

<hr>
<b>Projeto desenvolvido por:</b>
José Carlos Ribeiro Mendes
<br>
<b>Email:</b> jose.mendes.d33@gmail.com

